［救人］十級三毛分化警告

呢度好多狗叫人留低，仲有大量三毛借機分化連登

大家要醒呀！諗方法救人！

推 *10

推 * 9

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

推

走啊

走喇

唔好送頭呀

唔想再見到有人受傷，求下在場手足快啲走

推* 8

唔係走就輸，要保存有生力量，來日方長

走呀 走呀 走呀

再推 各位快走

想請問，冇航班，冇旅客，機場至屯門都有佈防，除咗鬼同狗仲有邊個會想人機場留低？驚人走晒冇得拉？想銅鑼灣咁大圍捕將人一鋪清袋？

走喇，各位要醒喇

BE WATER

推推推